美股認真討論區 CLX

開定...繼續討論...

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

不推文

short call唔到

咁快又爆

夾死留名

有冇覺得會再落多落
琴晚本來想入tsla
都係睇定d先

個人認為ZOOM有機會上返120蚊
大跌個陣有承托力
高位少蟹貨

屌佢老母
今晚三千升

AIM 仲有無人今晚追

千升

Dow futures point to opening surge of more than 700 points after Trump floats payroll tax cut

【彭博】--中國國家主席習近平自新冠病毒疫情爆發以來首次訪問疫情中
心湖北，或許意在展示政府已使國內疫情蔓延得到控制的自信。

據官媒新華社報導，習近平於周二上午抵達了受到疫情重創的湖北省會城
市武漢。他將看望慰問奮戰在一線的廣大醫務工作者、解放軍指戰員、社
區工作者、公安干警、基層干部、下沈干部、志願者和患者群眾、社區居
民。

去年12月首先出現疫情的武漢自1月23日以來一直處於封城狀態，有人將
之視為起初未能及時控制疫情蔓延後的重手舉措。習近平訪問武漢之前，
那裡的新增感染病例已經呈現出穩步下降態勢，周二報告的新增病例只
有19例，創出了1月18日以來的最低紀錄。

國家最高領導人親自訪問疫情重災區被認為是政府確信疫情已經得到控制
的一個潛在跡象。之前國人對政府起初的滯後反應及其對專業醫護人員警
示的置若罔聞表達了罕見的怨怒，致使人們對政府的信心也發生了動搖。

新冠病毒疫情迄今在全球範圍內已經導致逾3,900人喪生，感染病例超過
了113,000例，其中中國便有81,000例。雖然中國大陸的疫情當前已經轉
緩，但其在包括美國、歐洲和中東地區在內的全球範圍的蔓延卻已開始加
速。

個升個600 ，講到好似無撈貨會錯過29000 破頂咁。

尋日跌2000 就講到drop to zero

大家咩玩法

而家美股一升就想put

夾多d 就食哂兩邊期權金。

通殺

千跌千升再千跌千升，星期五就前星期千升，上星期千跌，今星期應該千升

仲會跌多幾日呢?

最好多d人大大注賭兩邊

一路夾 分注加超遠期lp

今晚入sqqq

無改變睇跌
不過想走隻tvix都走唔到

有乜lp心水

DB

我玩long 預輸哂坐。

之前就係睇住唔捨得錯過咗發達機會。

今次細注由佢坐。

其實lp左
間銀行破產點計數

風除停牌，long side就收皮

Lm

盤前已經升4%

Crazy 依家股票要玩過夜 咁仲玩唔玩

到時走得切至好
同埋呢啲銀行股弱勢 今晚都唔會彈得去邊吧

所以呢d小注好， 食到要幾倍回報以上先做， 主菜將靚股set結界比佢做兩邊short 由佢係結界彈黎彈去食哂時間值

呢個市 我鐘意。

+800

撚dog市

夾到仆街 引人入市 再急跌

可能急升再夾爆升跌，實多sc 同lp 湧出黎。

Vix驚西咩
開市又俾人沽落去ga la

有

唔知今晚又可以執幾多呢

咁快夾4%， 想跟入都唔得

追post 追死人

今晚破頂！

來吧
tvix都不怕

1000股uwt坐緊

TVIX 昨晚輸了500美金

近排玩tvix都預左一郁就起碼>10%上落

今晚開波入定係收工入先

12 點入

大奇蹟日咪PK

國家隊跟隨甴大大一齊出動

用邊隻?

預計盤前千升之日

美股係咪由千升千跌進化到二千點上落
好刺激

今晚肯定千升

市場終將懲罰不斷反手既人

利申：我係，今晚又要斬手指

唉真係不知所謂
講緊自己

說好的indexing呢

仆佢個街 晚晚都係咁樣走勢
下次較鬧鐘收市前起身入貨

食左一半金一半長債先

果邊從一而終都冇搞過，講緊閒錢

一向係咁

期指indexing done

今晚Trump幾點會出黎公佈D措施?

尋晚食曬put, 但對spread ib收皮走唔到

一陣又會有on9仔出黎挑indexing機

短期又一個底
唔知升幾耐

2千跌同熔斷都見過
美國佬仲有咩想嚇我地LIHK股神

減稅係咪要Congress approval

原本想加put算，屌，長債個莊唔開價

個人覺得債有暗湧，特別係2邊都冇價，好得人驚，個莊覺得唔做唔錯

個個買債好易反船，買唔到put唯有走債再唸，硬係覺得會有肥手指，一下打穿20蚊再抽番上黎

坐到到期 啲本金就bye

每個月固定左條數買貨，除左rebalance 唔准搞，閒錢先用黎投資/投機，有咩所謂
又唔係入賭場賭身家

咁樣真係唔敢玩過夜

買唔到可能係好事，今晚應該夾上

如果美國封城唔知係千升定係升跌

其實有樣野想問好耐

美股daytrade 食一兩格其實好易（可能我新手）

點解係要玩過夜？

為左賺多啲？

屌你老母 尋日個TQQQ收市豬左我成皮
連燈仔成日話唔過得夜 我信撚左
跟住放完之後依家升到仆街
咪撚再信唔過得夜

唔係，係有d野，點會突然冇曬盤？之前最多只會闊差價，成單野好奇怪，似個莊自己都睇唔透

係囉,其實唔貪心,一日搵一二三千唔難

你買早左，尋日尾市買定，今日數錢

咁呢啲睇中方向係中間價位入

我覺得坐得過

同埋巴打係咩時間入

我通常係中位時間入 比佢有時間升反or跌反

日日揾2千 廿日市都4皮，我都唔知返工返黎為乜

所以我放棄左put aal同db

今晚入定sqqq等收錢

機械人就唔貪心

我係賺700到就收手

食幾格 因為呢幾日算順利

睇下各位巴打點睇 同睇下個風險係邊

我唔貪心 600-700夠

定係唔係真係咁順利 心諗個個都咁做邊有人返工

尋晚買 AIM ,1000股,二十分鐘都賺三千

暴巴，開post加多個叫人裝
1.1.1.1 vpn 黎加速
成班傻閪不停話死server
ib 一向都有呢個問題，因為做交易既server係海外
香港上海外網係要用海外寬頻，而香港除左hkt外其他既海外寬頻都係食屎

自己諗吓上上星期個PO好撚多人賭SQQQ/SPCE/TSLA/TVIX果班人去左邊啦
E家算靜左好多

sqqq 都仲有賺嘅，其他就...

用幾多本賺700??

我用netfuckgator都死喎, restart完個tws 連本來睇到個list都冇埋

少左鳩叫，但尋日其實推得好快
見證歷史

10萬到 我食得好細格
好似SQQQ 1.5就放
係中間價位入
就算坐都唔會蝕太多

新手各位巴打屌細力啲

我HKT
search唔到野

唔覺得好似太簡單咁咩？
好唔真實

我用hkt平時都會
都係要用1.1.1.1
你入console睇係全部 timeout，用返條連美國快既線就唔會有問題
你可以租部vpn有靚海外既試，我以前D客都係咁炒
人蠢就唔好懶

大家咁話，我都新手

10萬全入都幾大膽可能係我本細先覺得

係指1.5%

其實炒TQQQ OR SQQQ呢幾日都係
幾格就食 唔隔夜 唔好彩要坐貨就坐
跳得快好似牛熊 如果真係唔好彩坐貨
又唔會打靶
風險算低係未？

如果tqqq sqqq就還好嘅，同埋10萬可以操作得密啲唔怕蝕管理費

無反手，一直空軍
不過衰on9應該會夾死

短炒完sqqq tvix 妖股 賺小小就上黎挑機
都唔明又咩好嘈
你有你炒妖股 我有我做indexing
大家唔同investment philosophy姐

我係咁囉，不過我玩7200 7500多，夜晚要訓教

個本大咁跳好細格就走得
唔洗hold係到
我見啲人買賣盤都係咁上下貨買入賣出

你要hold貨 要跳大格就有風險
我覺得

Allin炒格仔，本大利錢少風險高

唔敢 我一日兩三次到
賺完收手

唔hold 咪得

唔得 痴撚線 7200 7500好似冇心跳咁
就算知佢會升返都唔掂

仲係到
輸咗認左佢無乜好少事

兩三次對我黎講密lol

你日夜都不停出po實快

買大細次次都中，你過大海冧幾口庄發左啦

我炒0.15都算高風險？
我有諗過炒期權 會唔會低啲風險？

贏十日糖, 輸一日就夠輸間廠

SQQQ TQQQ輸極有限 唔係咩

睇黎今晚應該2000千，牛軍伏擊，走呀

你講緊用十萬去搵6/700蚊, 1%都唔夠
輸一日輸4%, 你要追返成個星期

召喚loll巴
點睇trump trump暴力救市
係咪都覺得會下行到18000點

贏咪得， 你諗住輸咩？
今晚allin Long Call Sqqq
美帝黎多次千跌，睇得樓

澳門回報仲高
風險都係咁上下

正股驚閪
炒格仔心臟病都似

巴打係岩既 但爬咁細格都好大風險？
有冇咩係再細風險啲？

過大海個點數任生哥開，係撚狗

連登技術分析18000點，係送錢

我係想睇下個風險
同個盲點係邊
TQQQ唔會開期啦
真係賭錢冇分別

呢個真
日日-7%×3仲要跌多d真係少d定力都頂唔順

係，18000係保守估計，雖然短期實會反彈，但經濟受到大幅影響係事實。
好似上星期都試過一日升1000點，但最後係點大家有目共睹

牛牛啲新聞，尋日就金融風暴，今日就叫人買

呢幾日正股輸到媽媽聲

敢坐就敢贏

仲有我一早叫左唔好玩OPTION，到時左一巴右一巴自己攞黎，等半年後入市大把錢你執

今晚係真係會彈既

問題彈幾多

如果落返黎呀 好睇啦

tvix賺到笑

有冇人有入oxy?

SQQQ TQQQ都可以坐嫁

之前坐貨既巴打都放左出去LU

現價入要保証個日日千升千跌，一梅你就扑直

我都打算今晚反彈後
返家鄉個d股就放哂
蝕個d就放埋一邊唔理
等個市真係定再入貨

日股高收逾0.8%

日本股市由跌轉升。日經平均指數早段曾跌807點，低見18891點，其後倒升，收市報19867點，升168點，升幅0.85%。

2020-03-10 14:28:56

hammer

Me 難得個價番番40年前

.

彈吓彈吓驚乜 2-3% 慢慢食都好

wwwwww 都夠死啦，投注次數越多越高風險，你玩極都停唔手，等於入賭場

岩岩睇完都想買

賭佢會升返

升好似冇得益？
得跌先有

想問大家玩美股用咩手機app最好？

想學野

坐緊艇

1日兩次算唔算高

富貴險中求就係咁

我都唔明 點解得跌先係波動

Keep住升咪係囉
不如你講下
如果你隻野10蚊入左
佢升到幾多你放？
如果你一入佢就跌落9.99 你放唔放？
9.98？
9.97？
9.9？
9.85？
如是者 有機會佢全晚都上唔返你入果個位
到收市9.5
第日開盤又跌 咁點？
如啦你止完蝕啦
第二是佢9.7，第三日10.4
你到時咪又揼春
好易因為咁贏粒糖輸間廠
亦好多人位炒變長揸 呃自己話長線投資

但係應該唔會呢幾日入啦

睇定啲

寧願買當頭升

個沙地亞拉伯佬又係啲痴線佬黎

盤後價都升返小小

100股先1萬蚊港紙 夠膽咪total loss

認真有貨咪近少少short call 唔明點解彈出彈入

再係咁唔信d 石油公司唔打柒佢

係

波動性指數，字面意思， 上上黎黎先波動到

唔上又唔落，乜tqqq sqqq tvix夾都夾死

都岩 但係炒格應唔應該止蝕？
同埋有冇啲低風險啲炒格
0.5%1日回報 唔通都咁難

新手出沒注意

上上落落？
咁即係爆上都會升咩？

條友好痴線 差唔多係皇帝咁濟

國內冇人敢郁佢

真心講黎緊呢個月波動大就預左，
所以 TVIX 某程度上短線係玩得過。
不過大前提係輸得起。

人地都講明係 2x，咁有危先有機，
假如你唔係要求多多，買 10 股 20 股拎黎放，
蝕極都係一萬幾錢港紙，但係分分鐘得出黎嘅係兩三倍回報。
認為博得過其實真係可以郁手落盤，
始終呢啲機會真係十年先有一次兩次

利申，TVIX 我真係會睇，如果今晚大升個陣就更加可以諗諗。
不過小弟已經今日 on99 咁入撚左 UWT，
半粒鐘就已經跌揀左 $0.4，
而家都唔知係伏丫定係聽日會執返些少

大錢靠幾鋪，汁格仔你水準極高另計

AAL sp 有d洧接貨 ,雖然sc

但佢有巴佬係背後，巴佬仲有唔少貨，正常唔會睇住佢死卦

有逃生門我會轉DAL set 結界

等DAL跌多d先。

幾好玩

分幾次買 定一次過買？

1出1入 1炮過 咁先可以食好細格0.15

點解叫報格仔,邊度有格仔

執

日日千跌又千升跌咪叫波動

All in 炒格唔set止蝕位係想坐到變長揸?

暴力救市應該救唔到， 最優質股又未必跌得多。

唔洗一本天書玩到老。

呢d市先最好玩，有時又送high 窩比大家

你短炒正股
好似上星期五msft咁 收161
琴日最高先157
果度冇左4蚊
你要炒返幾多日0.5%

因為我通常係中間價位入

應該坐一陣就可以上返掛

唔炒正股 炒SQQQ TQQQ
睇方向咁炒

炒格仔輸幾次左一巴右一巴就唔想玩

UWT坐一年啦 唔通真係大特價一年咩

一個永遠唔會斷既方法，直接比幾舊水係美國交易所隔離租個vps，玩過外匯應該識，我諗無咩可能會斷，最多係無咁快

唔係咁易架師傅

你有冇過夜呀巴？

俾盡你今晚升1500點，過多排trump冇貨派咪又係大市向下

炒index長渣， 你地咩諗法黎

每夾分段儲遠期lp

有zoom上星期坐到今日

咩位唔易？

輸錢就難控制自己

行運買咩都中，巴打比個方向齊齊發財

我見SQQQ TQQQ都會上返個位
我估渣多陣應該會上返掛

之前咪有巴打坐SQQQ, 坐足一年都仲輸緊50%

升極都去唔番尋日day high
我估回極高位一半左右
又沽番落去

油價好似升返少少，UWT 應該可以執返些少掛
有 $ 1.6 $ 1.7 我都可以走得架啦

所以搵靚股兩邊short

結界 就算接貨，sc會將平均價再接落， 同埋窩高，比平時收更多。

靚股配呢個市做埋個污雲蓋頂，可以多反d sc添係比例上。

輸10% 止蝕啦 炒反方向啦
都係買大細 係要買死一邊

跟你機 7-8月 睇下點先再入 不過輸咗7皮有排追

Drop to zero 只係時間問題
到時再買正股

Yes，以前我都咁玩過，之後要斬手指戒賭
正如之前巴打話齋你越咁玩你個本就會越黎越薄
正正經經比自己一個方向去做會好過day trade執豆

佢輸50%係唔係有過夜先？
因為我係唔過夜

唔係架，試過有晚尾市回左一半

唔開賭場
睇你班賭仔咁串咀數錢

#93係邊個?

原來你既坐一陣係within一晚
咁如果入左之後收市跌左10%, 你係咪都照斬先
第2日又再賭過咁?

sqqq
我相信大家都同意股市長線會升
如果sqqq一跌 我諗正常都會擔心真反彈 （雖然好多人短期都睇淡 但有貨同冇貨心態完全唔同）
你知反彈可以快得幾緊要 到時你係咪輸$1.5 即走先
當你24入 22.5走
每次100k hkd貨
你每睇錯一次就冇6250hkd
連錯兩次你就得返8萬幾
每輸一次你個本就越細 個本越細越難返身
真係咁易玩？

有， 跌20% 即日停市

若然屬實，要睇道指10000點

我都係想0.5%姐
都咁難
睇黎個風險都好大下

今晚上10

日日0.5%咁易搵, 無人返工啦

輸錢後點部署先開始見真章

0.5% 易事難贏
執正股-3%止蝕 +5%就止賺
期望值仲高

我唔係cfu

我未試過 不過如果真係既
睇個勢似第二會升返就斬一半

真係有人唔洗返工，不過唔係我

有朋友全職自由身trader

日日贏0.5%真係好勁了

咁當然有, 但相信做到都唔會一味靠賭大細既方法去玩

都係 等我反省下
我都有諗長渣
但係仲覺得依家未係時候
多謝巴打提醒

真係有咁著數直頭寫個program晚晚自動trade啦

就係呢幾日都順利
知道一定有啲野
唉⋯⋯⋯好灰

即日再玩過都得 止左蝕當第二次重新開始
再諗買定跌

同埋你記住
睇錯兩次 100k 變87.5k
87.5k 係輸左12.5%
87.5k 要上返100k 要贏返14.3%

一定唔係賭大細，似暴巴唔同market 有聯系性咁玩，分配支金。

呢到似我後生當年，一係就山頂一係就橋底咁。

個個當正自己big short 睇下套戲都知啱方向被人夾到仆街都要堅定不移。

仲要真實倍數係唔多。

個range愈黎愈窄咁

有贏到就算啦
除非你好有信心繼續炒
否則及早腳踏實地搵d真正值得投資既野啦

有咩仲值得投資

DIS等緊
我等佢呢下最後反彈

講個笑話 琴日我indexing 左

大戶
散戶

關撚事咩

係美國一樣入唔到

1111 transparent 架

係唔係 賣出多過入

千跌了
利申唔識

美股是咪冇牛熊

今日最大贏家?

冇咩既，落場輸返兩千幾蚊美金的話你咪冷靜落黎諗清楚到底要點做囉
總會有人運夠好中六合彩，差在果個唔係我，所以我先會搵個方法比自己定落黎
但就算有portfolio 比自己安定落黎，一用自己錢比野都係坐唔安訓唔落，AMD手癢又撳錯制賣變買再斬在最低位唔見幾千，咁又可以點？

我自己信股市如感情越想救就越救唔到，被水沖走係要順水流盡量慢慢游近岸而唔係逆流而上白廢氣力
今晚我連閒錢都唔keep，落晒去買指數就算，睇下會唔會燈到個市變到08年咁款
記得買我對家

google 曬5行名

入左Put 琴晚放左

on9

夾得咁少 仲差過尋日中段跌少咗咁

你見
你見幾耐
好耐以前堆SQQQ同之前一個月九十以上既TQQQ
你有見過上返？

OXY係咪又死佬野入d股黎
唔知佢又用幾多錢去溝貨
佢咁樣無限錢溝再放357年 咩都賺啦

咁你今晚買咩

睇黎就算唔過夜都好危險

我買Aim沽空，記得買做多

而家一晚好易就10%
你咁就止蝕真係會連環巴掌

一係就直接唔好開始

跌左有無70%

睇唔岩方向
唔係坐10%咁簡喎

而家買就真係抵既 預左沙特俄佬最後都會傾下共識出黎 邊夠薑真係咁玩

好正，佢唔汁就抵玩

自古股神出少年，你班柒頭炒左咁多年都得個吉 過主la

呢隻target仲係4x 都唔知要幾耐了

昨日ib死左，入唔到

美國隊會全面進場
無事無事 相信政府

世上最大既合謀定價，資本家會益街坊?你話佢地想震死電車都大機會啲

一晚就直接10%
你一晚就知坐得啱唔啱？

而家咁大波幅，怕就直接唔好玩
一晚就定勝負一樣死硬，咁不如玩option

可能唔止，昨日單日都跌5成

0.5%冇想像中咁易

睇黎都係襯會輸錢

等一等 諗一諗

好多謝各位巴打

炒option風險會唔會細啲？

最後個價咪又係回返 不過尋日都唔知震走左幾多人

你想去賭錢不如去澳門仲快手啦

信念夠就唔怕坐
昨晚開波孖展-15％要補都冇理
面不改容
收市仲要升返

又回黎落黎...

佢未必咁快彈升，再等下先

炒200日咪有100%🤨！10萬變20萬，出年變40，後年變80，之後160，320，640，1280，發發😺

美股啲程式盤好鳩，一穿ma就買同賣

係咪今日唔同國家又有救市措施
想知會點樣演繹
突發救市措施引發極度恐慌 美股史上第三次熔斷再現
突發救市措施其採取較務實的態度，而市場的信心亦正逐步回復

希望回多比逃生門我（今朝唔記得走sqqq)

咁又係

所以我咪話而家玩TQQQ/SQQQ過夜就咪10%止蝕囉，咁樣即係一晚就定勝負

我就真係死都唔會過夜...

今晚跌幾多

唔破產係既

今日應該隨時一開市升返 之後又大跌多次

特價時段已完，準備開車上3幻

Future 又回
歐佬搞咩

我估今年成年旅遊都會收皮，有排都升唔返，就算點貴，需求有限

油價就有排插水wo

D油股跌左咁耐，點解唔係沽勁佢而無買入😂！
利申：細注沽油股!

最尾果段講左我買大市，你put返幾百張option聽日可以full pay買樓

頭po 冇講
想問點買美股
睇左下D po 有講short tetm 但唔明
ib 係邊間？
有冇話推薦邊間

08個次真係好多公司唔掂 加上太多泡沫
而家跌係因為負面消息加疫情
跟本兩個唔同處境 邊會跌咁多
同埋你估trumptrump唔會出手咩

唔一定，油王同普京傾返掂就沒事兒

又問 去search下啦

10蚊一桶

俄罗斯股票市场主要股指RTS指数开盘暴跌11.5%

依家德銀比較危d
另外低油價玩死委內瑞拉，睇下南美會唔會有事

輸10%即係輸30%要42.9%先回本

七傷拳

多謝巴打 一陣約AA先

德銀借左好多錢俾南美洲咩

宜家d泡沫仲多
歐豬債

30股@13.5, 小賭怡情

依家好似升返少少

不過我都覺佢仲會跌多野

到時先買

低處未算低 12蚊準備入

中國個啲

有咁易，香港無窮人

準備好大跌未

好似少咗人

【彭博】--美國國債和日圓領跌避險資產，人們押注全球各地政府將出台
財政刺激措施，來應對新冠疫情給經濟造成的影響。

日圓創出2014年來最大跌幅，10年期美債殖利率則取得三年多來的最大單
日漲幅。日本、澳大利亞等其他國家的債券也紛紛遭到拋售。

隨著疫情蔓延、供應鏈受到破壞以及消費者信心下降，投資者一直在呼籲
政府祭出財政舉措。美國總統川普周一提出下調薪資稅的可能性，澳大利
亞也表示即將拿出刺激方案。

「對川普經濟措施寄予的厚望使避險資產普遍被拋售，」巴克萊的外匯及
利率策略師Shinichiro Kadota說。「如果能夠讓市場相信相關措施的確
能夠幫到經濟，日圓可能還會進一步下挫。」

日圓兌美元下跌超過2％，至105.02，回吐了周一的大部分漲幅。

美國國債全線承壓，10年期國債期貨跌停並觸發熔斷。周一美債曾經歷創
紀錄漲勢，整個殖利率曲線都跌到0.7％以下。

國際貨幣基金組織(IMF)首席經濟學家周一呼籲全球決策者實施有針對性
的財政、貨幣和金融市場措施，以幫助受疫情影響的家庭和企業。

紐西蘭財政部長周二表示，央行有調整利率的空間。在日本，據時事通訊
社報導，執政的自民黨認為政府有必要在4月或5月拿出最高20萬億日圓的
刺激方案。

「關於財政刺激的討論聲越來越熱烈，」 Mitsubishi UFJ Kokusai
Asset Management Co.首席策略師Kiyoshi Ishigane稱。「再加上債券被
超買的事實，引發了此次市場的大逆轉。」

再插又溝兩滴, CASH READY

4點鐘pre market睇下點

而家仲多啦，剩計中國都嚇死人啦
同埋trump搞得d 疫症就唔洗鳩up 話流感仲死得多人啦

朋友(tvix)

DLTR 83.51
HRB 20.12
COG 16.89

EQT 7.06
KEP 9.22
EOCCY 11.75

AUTO 2.02
ATHX 1.41
FRO 7.56

真心big short 應該每個投資嘅人都要睇。

OXY抵撚到

咁你入唔入？

我細細聲話你知

琴晚都過到 今日仲有野要驚

好衰
我繼續追po 見有致富
諗住用呢個試下

有錯既話屌細力D

買美股要去美國開户口

阿婆都識玩, 升勢逢低買 跌勢逢彈沽

IB同8仔啦

唔想用支牛就

咁我去搞搞移民先

RTS -16395

支牛依家都唔抵用
要收平台費15蚊

8 sec都好過支牛

逢高加沽跟trend行無死

林收市全沽，呀婆都識

支牛係個APP好
其他野都不了
又乜費物費
息口又貴

屌，原來美債今朝跌停板

8仔好慢好似

bp, COP, XOM, SUN
揀緊入邊隻油股了，陣間就約aa

有25厘息，gogogo

10分鐘後賭場又開啦

仲派唔派到咁多息呀

已沽已沽

收息派表示好吸引！仲唔all in,

價值投資 我只信005

今日點都回返小小掛
唔係咁開心直插多日呀??

沽緊xom

個廢老巴菲特有冇買呢隻？

睇下歐洲市彈幾多

衰啲講佢真係嗰頭近，又唔知下一手係咪一定跟佢嗰套

未訓醒姐
大家琴晚見證停牌
今日港女繼撚續升
支那市真係好野

每日0.5% 一年250個交易日
咪俾你差唔多3.5倍回報

你問你個兄弟史蒂夫跳左樓未

想問下有咩增幅股推介

開始

盤前

tq

見有人10萬想玩指數
可以同上面嘅巴打講
當你捉啱兩次浪
你就會覺得自己好識睇位
當你落錯注買錯邊
就會以為未到位/一定坐陣就會到
人係唔會識認錯
賭tqqq sqqq同賭大細大鳩樣
以為有路捉
其實係賭緊單雙咁撚樣
真係唔好做埋d 鳩野
ps 上個星期就係咁玩玩到無左5k美

所以邊有咁易呀

人生太短出手要更大

食糊

知道了 唔該曬巴打

唯有等機會入正股啦

盤前千升

今晚再入put

當你細細地咁玩tvix
就發現原來搵錢咁易
就all in
跟係穿3% 都覺得唔驚 再穿5%又話假升
最尾7%投降 夾撚爆
當然心態勁嘅人可以試下嘅
睇住個價彈得仲勁過坐過山車

歐豬好快拖返落去e+先得五百幾

aim啪啪啪

有冇巴打想allin DIS put

爆到

試過一次all in 真係嚇撚死佢真係有可能返唔到家鄉

反左手tqqq, 感覺會反彈一星期

TVIX 插

有排跌 佢收入最大部分係公園到

52年

識野，準備all in

琴晚中段升做左indexing

今晚又千升

仲有濕吻大國都未出事

隔離有個苦主區，自己睇

周

幾多人按左樓？

跌2000 升500..

本來琴晚有張list沽油股，點知一開波就失禁，留返啖飯食都無。

19年最大部份係Media, 不過樂園仲佔緊3x %

空倉好空虛

齊齊做楊過叫 沽沽

仲有人睇戲先算
DIS岩岩跌嗰啲好多係舊年年尾牛水份嚟
跟著先見真章 我計30% 都90幾 仲未計恐慌oversold

假跌抽升就夾死

media 係電視台同disney +為主
不過我都等緊佢穿100

TQQQ開市升完又跌
好在冇買
算啦 都係唔玩呢味野 投降

有排，等多陣

一日升一日跌，呀婆都識買

心臟夠大先頂到大上大落

講個笑話

戲好似有15%?
計埋樂園就一半
不過media可能調番轉多左revenue
個個wfh

又話隻臭雞蘭好收得嘅吹到準備幾億美金票房

重油好撚驚

我就唔信drop to zero

慢好過用唔到

咁撚多人睇？

睇左啦

有啲平均價成36蚊
個身家冇左一半都唔止

跌多一野入貨
點都可以笑鳩佢地

戲有15%, 但應該戲呢part一定套套都延期
Media今年可能會上到40-50%都未定
不過overall 應該都跌架啦

小注怡情

有股神唔驚

巴打睇幾錢short
琴日好彩冇short 到

大注養妻活兒

今朝班友仔

5.8 輸緊錢

非常建議買我對家

用返佢地個po講

有息收 驚西咩

咁刺激

早兩星期都係沽油股，賺返多少。今日pre market就回返啲啦🤣

我都係空軍嚟我地同船㗎
之前食咗mrna ino apt都好和味

隻廢老長年叫人indexing

自己又跑輸spy

好撚心自己做indexing 先

不過跌左成70% 真係要入

Pre market咁快入咁勇？

宜家慣左跌市知做乜, 升市唔知點咁

係唔係未到時間入市

而家唔入等幾時

講個笑話

沉晚訓得唔好，今朝再番睇一下oxy 年報，開心番哂

best performing fund man

空倉等再插

sqqq特價時段

你都係想我講 indexing

唔開市先？

成爲 OXY 苦主

佢真係跌到個位數我認命

你有想過⋯⋯

執埋

入oxy 苦主 好多野學

認真

升緊21%，發發

俾多隻你Codx

indexing 撚又贏

呢啲市就算識睇方向 波幅都玩死你

60%本金玩左幾轉冇事 40%正股仲輸緊錢

OXY 升咩？

用tvix 做indexing

+21.5%

連燈仔真係無改錯名 燈神黎

好撚好笑

股神又贏

上連登刷存在感

要長時間唔出錯應該都冇咩可能

一開盤又跌
早知尋晚入少少

一陣一開入市肯定又要坐

Vix呢d野最陰濕應該係個市反覆下跌

買得呢隻預左長渣啦 等埋1年差唔多

sqqq tvix on sale

空軍入場最後機會

［開定］跟巴菲特入OXY苦主區

終於搞掂個8仔AC

tvix喎 驚死個市唔會再升跌咩

睇唔到跌既理由
盤前情緒高漲
大家上哂火箭等起飛

升多啲仲好 再入put

今日升咁多，代表股災完咗㗎喇
唔好倒錢落海喇

琴晚插得咁勁，今晚點都回一回，做返幾日橫行，休息一下先再插（如果要插）。

市場已經盡數反映負面消息

先橫行夾死tvix
再細波幅夾死tqqq/sqqq
減息之後開始升
然後用疫苗頂住業績期
之後就QE發動威力

邊有咁快有疫苗

d油點

屌，漏咗

兩個禮拜減兩次息
驚嚇多過救市

留名睇倒跌

下星期減硬，睇減幾多

琴日sp到期接左spy
盤前就贏到錢

星期五qqq@200希望埋

而家唔係息嘅問題 而家係大家係屋企唔出街 唔消費 減左都無人借
Fed拎息當疫苗用

一齊坐

今晚升二千

繼續升唔好比佢停

升到停牌

今日入Tqqq定sqqq

盤前咁升法 會開市直插定開市後一個鐘先插

唔出街
你睇班港豬
仲有AMZN呢

今晚keep到升一千當贏

AMZN = 大市?
香港個個重裝防護你拎香港比?

40 tqq 110 sqq

唔知呀侵會講D乜

300都當佢贏

Sqqq特價

我指去amzn買嘢

我唔清楚美國佬嘅購物習慣
但一定有班信政府唔怕繼續消費
除非大失業

再入返轉tvix先

160 入

估下係咪升到Trump開口講野
其實D措施都放晒風先升? 講完係咪又會開始跌番

係咪大戶又要引傻散入貨

嘩，原來Tvix個歷史高位勁過sqqq
有成2235849950

Amd?

話今日會宣佈措施幫助中小型美企呀嘛
希望係講回流返美國設廠有津貼同減稅

睇到班拎住TVIX嗌救命, 好想笑

其實收入最大已經唔係樂園
轉緊型係網絡 電影

你睇下舊年report
仲有3成係樂園

邊有可能放過夜

尋日收市前好彩入左幾隻末日call，今晚用黎cover仲揸住嘅put，然後搵機會再加put

升市莫估頂

攬炒完?

【沙特阿美石油公司突然宣布暫停股票買賣】世界最大石油公司沙特阿美石油公司當地時間10日上午11點48分宣布暫停股票買賣，沙特利雅得證券交易所發布的公告顯示，暫停股票買賣的原因是“等待宣佈公司重要事務”。按照公告，沙特阿美石油公司將從當天11點50分開始暫停交易。截至暫停交易時，沙特阿美股價為每股30.05沙特里亞爾，當天上漲1.7里亞爾，漲幅為6%。

有冇人入咗tqqq

有，果位係我

姐係入左貨既可以去揀定樓你地就好

咁快跌完 吹到股災
笑死

有幾多同我掃幾多

升返啦

不問價入！

講到你知聽日唔會再跌咁
巴打今晚all in？

呢D時勢 你冇得講
如果佢幾十蚊揸落
贏家都係佢

今晚升一千 聽日升兩千 後日升三千
月尾三幻三

現實咁可怕
買返d未來太空野再weed 算了

點解佢地會覺得一定係利好消息

今晚一升就走廢事仆街

信tqqq , 唔怕！

64 入左

61

垃撚圾

傻西都知唔會有price war 存在

跌到十蚊佢都破產

我68入咗會唔會含

drop to zero 咩

重期油

無人買最多提現貨

UWT 又賭過

升到熔斷啦屌你老母

直接期油 穩陣好多

成班賭徒又出黎

我108入仲未含

+20%停市

千跌之後千升，聽日又千跌嫁啦

傻西都識買 buy the dip ar

巴打我建議你70走一半

tqqq最後特價時段

英股大反彈

升到癲

星期一跌
星期二升
...
星期五13號

唔怪之得我一直用到係慢小小

期就快升停

一日千升一日千跌梅花間竹咁
好淡友輪流叫春

睇下我呢渣order幾時會發動
升既話就唔駛買

嘩
係咪一天光哂啦
明明劇本係開市先升架

好彩琴日怕停市走咗貨

嘩升能到呀

62入tqqq 過唔過夜好

做戲都做得咁真

升返兩千再講

上20

Tesla 究竟咩人玩

幾百億莊家插上插落
好勁

好快會有：冇位入乜乜乜

70喇

羅家英扮李嘉誠

升到融斷呀笨

看透世事

入定等佢隻藥救世界

sqqq jump

已經唔識玩 日日千跌千升

利率期貨邊到有得睇?

成日都講TVIX高風險...
不過VIX扯到咁恆，尋日應該落SVXY...

撈唔撈sqqq好

琴日ib直頭唔比人入

有冇師兄入JPM?

升少過二千當廢淡贏

巴打幾多貨

唔識睇
反正小注
坐下先

我ok喎
有巴打講左點搞

美股牛牛gogogo...

其實我尋晚屋企wifi都得

尋日係咪有位全倉 put 巴打
而家點

有無手足入sqqq
博浸浸今晚渣流灘

喂SPY未開市已經+5%點搞

盤前有貨快買 一陣開市實千升

研發成功變100

TVIX 坐緊

快啲賭盤開始啦仲有幾個鐘，sqqq，玩少少好如果唔係含

自已已經訓身買CCL坐順風車

玩sqqq不如玩tvix 好刺激

又到 indexing 日子

日日都50點上落

油股爆爆

又傾掂數了

一日屌完index無用第二日又到index日子
日日彈出彈入
大家收下手啦

傾掂咗?

試唔試aim

told you

琴日live 講左入左貨

彈出彈入唔得？

個市咁波動 一味買單邊？

支那字注意⚠️
俄罗斯能源部长诺瓦克称，欧佩克+合作的大门并未关闭，欧佩克+有多重手段限制产量。

就像我們一直說的那樣，這種新出現的大流行是由一種病毒引起的，該病毒在發病機理上與原始SARS冠狀病毒（稱為SARS-CoV-1）具有幾乎相同的調節RNA序列。 這意味著Ampligen在SARS-CoV-1動物實驗中的先前研究可能會預測針對新病毒的類似保護作用。 AIM首席執行官Thomas K. Equels說，WHO最近將這種新興的高致病性病毒重命名為SARS-CoV-2。Ampligen在美國國立衛生研究院的動物實驗中對較早的SARS冠狀病毒具有出色的抗病毒活性。 在那些被SARS感染的小鼠的研究中，Ampligen脫穎而出是唯一一種具有顯著生存效果的受測藥物：100％的Ampligen治療小鼠存活，而未治療的小鼠均未存活。 由於SARS-CoV-2與SARS-CoV-1具有許多關鍵的相似性，因此Ampligen可能在開發保護性早期發作的藥物方面起著重要的作用。

唔駛理佢，傻仔嚟已block

tecl 點睇

師兄唔係針對你
純粹in general講下呢個po d 人姐
唔好嬲唔好嬲

最好block 唔想益你

好難玩，
又唔想mon足全日唔訓。

仲有UWT 貨 點算

過山車都唔識玩

諗下有冇油股買對沖下

uwt買升喎

我單純講緊大跌之後又大升，冇其他意思喎

今日10蚊，聽日15. 過埋依個星期 唔洗做lu

偷襲

到底有幾無知先會日日笑鳩人indexing

Uwt仲係升咁少睇黎有排坐

高位先indexing

我就低位先入啦

合完再合姐 應該係

有幾錢貨?

Block得太多人唔知發生咩事

路過
200@$4.25

巴老自己都唔indexing

put brk call SPY is king

係咁，槓桿只宜短炒

2蚊1000股

信廢老 不如買spy

呢度間唔中有人亂屌人同埋俾人亂屌

想點姐而家
每日都千點上落

我就唔信開市又落番去

俾我笑佢高位indexing 就block

又扮晒睇唔到咁

咁好人有逃生門

升完又插 執sqqq

啱啱入左少少賭下

驚唔驚油王發起爛渣，做到原油30蚊桶買1送1

俾位加put唔係唔加呀嘛

其實日日都一堆笑乜笑物真係好鳩煩
你老母臭閪咁撚把炮咪拋啲料出黎睇下囉
齋寸柒柒同堆鳩叫叫春有乜撚分別
人地鳩叫，你都係鳩叫咋仆街
好撚多謝你貢獻推post呀唔該哂

哦係呀鍾意寸柒你班友點解要教精你呀？
喂其實你講完都唔撚係一定中架
咁撚叻中硬就唔好哂時間上黎連登
撚鳩呢班毒撚廢中廢青啦
同滙豐吊女條友一樣扑下女拍多幾條好過啦

btw唔是覆緊奈何巴
係睇到呢啲好撚煩
你有你寸柒柒我有我吊

我忍唔住加入

上星期已經買左55$long put

做到咁爛市 啲錢比埋佢啦咁

你都睇得好淡

逃生門再開，今晚都唔走貨就等18000啦，等半年之後再買升返一兩倍喎

我知錯了

pre market 回緊

高位indexing左 ？

不過都會笑9 下人 岩岩入黎？

油價直線拉左上去

琴日又接左手

told u

有冇人今晚會入sqqq

屌你aim隻莊垃唔垃圾D
盤前咁好夾唔夾

你睇下人地隻ino, 可以話係完美控盤

唔緊要
老實講呢到除左孤巴 暴巴 段巴 彪哥
好多人講咩講咩但都無乜貼過倉
我當食花生聽下吹水就算

咁高點搵人入呀

有啲巴打係真心分享
真係學到野
真係好多謝佢地既

有啲齋威威唔知做乜撚

大家分得到既

歐洲都回得好高

中美歐一齊夾
俄都知玩大左...

唔玩la 輸夠
等跌夠先買入正股

盤前入少少uwt賺下m記加大先

我唔做indexing
坐住7,8成cash+碌柒坐住左uwt tvix姐

起碼你分到就算中定唔中
係真心警世/分享既

平油利好經濟

同埋兩三日就升返上去啦好明顯蝕住賣咩

新手有野想問 如果short sqqq呢類幾倍桿杆嘅咪好着數 佢長遠都係跌嘅

均價7蚊高J左

咁點解你唔long tqqq

最高質都係axxxxx 個位新手

Short sell

唔怕，一陣莊家洗完盤又可以溝貨

係 所以多謝呢到係呢個大時代肯真心分享既巴打

因為個市chokchok下隻野會蝕

見你問左幾次 其實係因為合股 你睇返之前record啦

唔知今日有冇得玩落去
定直接
pump and dump

望12蚊，不過放250股食左先

睇左佢篇野係幾好
不過唔分高低啦互相學習下

我搞gag咋
會唔會回到本

心臟承受到咪係囉

買我對家通常贏

有無人真係會short sqqq

贏幾多次都好真係輸一次就夠
兩個禮拜未輸過執左tvix格仔鎂2900
依家坐住近鎂3700unrealised loss
唔肉赤不過唔係幾爽

琴日27蚊訓左走唔到 而家sqqq都坐緊

輸錢皆因贏錢起，你贏一次就會重覆到輸到肉賣為止
我都係

呢個時勢short put 係勁既

聽日有無可能走到

千上千落
無乜感受

有冇解讀

same
贏過十皮
輸緊10皮 收手

呢兩個禮拜個市就係exactly d blogger 勸世叫人唔好玩leveraged etf嘅樣版
大上大落keep住損耗

DISNEY+ 會唔會幫到下

賭侵侵唔會俾沙特濫炒

下 sideway 市先唔好玩 3x 呀

哂垃圾blogger

見到有巴打計晒數樂園影響收入最多30%，其實市場邊係理性架

uwt咁跌法會唔會停牌㗎

升到停板

理性上係影響30%收入
但實質樂園開唔到可以無限放大個impact
但係who knows

贏錢皆因輸錢起

咁癲

唉我明既我一路都話柒左
係明知pre market完前一定要放
pre market個價炒到無哂correlation
兩個禮拜包括尋日都有咁做
我連條trade都貼埋尋日

不過係衰貪心加on9
熔完無耐未計番岩價就又衝番就gg

依家係反正都夾死左諗緊投降輸一半
定堅持我信睇繼續跌

事後睇梗係覺得好易
60幾蚊執到尋日都日日清
如果長揸賺左5倍添中間都係有上有落
無人知

買期油 講左

一來油跌多30%

佢己經收得皮

點都唔會返家鄉

千升千跌已經滿足唔到啲人
跌停再升停先夠

我12年用grant loan買股輸撚晒
15年大時佬又輸埋老豆比d錢
16年搵到隻好野sq 7蚊定8蚊買 諗住長線 但賺3成走左雞咁腳走左 最後升到6x twillo 又係
無左上車機會

最後領悟到投資要有耐性 唔可以比情緒影響理性分析
一定要以數據為本 基本面無問題 業務無問題唔怕坐

今日放又係輸
聽日放都係輸
吊那媽頂硬上

可能轉頭就放左

俄佬：萬事有商量 我地5-6月開會再傾減產

即走執下格仔都得既
不過真係唔好揀一日內最大上大落果段時間

四個字 正股驚西

似係止跌 但有排都未會上返去原位

Indexing洗唔洗走

起身買期, 放工沽期

即日就得
SH嘅巴打祝佢地好運

債唔好跌得唔得，我未rebalance

等入正股算
尋晚輸晒之前賺果D

d油股又回返

Tesla +10%

你short到先算

有咩

其實一般冇左30%收入已經肯定虧損

認真小妹成個po係睇幾個人d文
巴打係其中一個

失業bra又係到撚新手
btw 條友真係好7煩

其實拉埋net都係輸6千港紙only
反正盤前都已經+4%
傾向坐反正都已經仆左街

唔知igov條友會點呢

我係佢公司老細既話
應該會私人貼錢買起佢凌遲

其實錯得咁離譜有冇機制還原交易?

入左貨唔出聲?

比人限制90日只可以用settled funds
搞到尋日想入貨都入唔到....而家咁貴又唔想入
賭下sqqq波幅算，set 21!睇下今日會唔會掂到

又多個賭徒

今日日經張圖太強，應該短低已到。

利伸：已轉做日經好倉

願聞其詳
自己唔係好搵到source

你睇盤前買0.01 沽25000

急回

強制左接貨條友放番比個傻鳩

沙特4月會增產

又跌過?

反彈已完

18年反彈冇回頭夾死左
依家差D唔敢沽

情況都唔同

IB見過有樣野叫Trade Bust/Adjustments
係咪同一樣野？

"Outlier Transaction" means a transaction where:

(A) the execution price of the security is greater than three times the current Numerical Guidelines, or

(B) the execution price of the security in question is not within the Outlier Transaction parameters, but the execution price breaches the 52-week high or 52-week low. In such cases, Nasdaq may consider Additional Factors in determining if the transaction qualifies for further review or if Nasdaq shall decline to act

好難講 D大戶痴鳩線既

我諗行都係跟例
申利：鳩估

嚟緊係熊二 雞犬升仙市
之後先會係終極一插

最緊要係信念 開市再插1000點

cs好似會warn唔比submit order
記得見到過啲limit過太遠warn過

牛三尾好似都係呢個名
三個禮拜前先見過

一注幾億你唔係諗住我dd學生妹買
你落到盤都唔多按金

呢2個星期，日日千升千跌，習慣左啦

tvix班撚樣又炒上去
我都係曾經受惠既撚樣

oil

習慣有好多種,有種係比人左一巴右一巴到慣左

如果講牛三有個傳說
係牛三前會有一次大回等個個以為牛市己死乜乜乜

呢條友無咩品，成日想笑其他巴打

而家除左銀行股長put外，其他都唔敢put

點解我唔知佢地講邊個

條傻膠黎，彈出彈入，可能有次行大單邊就一鋪清袋

洗唔洗推到咁快呀

今晚應該上唔到2900

未開市d人已經痴線

4:00開左啦，冇人9:30先做野

未開市已經活躍

要睇下侵侵d稅務優惠係點

所以真係好難講 只能事後孔明

幾點出黎廢up?

賭場係熱鬧

痴線市真係唔敢入咁多

算好架啦
之前5點去到10點半都夠爆一個po

AIM又跌

尋晚食飯個段時間爆post真係痴線

請各位巴打指教, 減payroll tax作用有幾大
工廠生產鏈斷裂, 個個WFH市面淡靜, 有錢都要嚟買口罩漂白水啦

170 溝左
希望唔會夾死

人有多大膽，錢有多大賺

其實鬼佬宜家都仲係唔撚驚既態度
就算大爆可能佢地都係馬照跑舞照跳

玩慣1點幾十點, 依家冇波動, 好悶

睇嚟開市要擺低餐放題。

有錢就任性

一啲啲啦, 義粉國封城啲人都識走佬嘅

咁快又諗住入正股當牛市重臨？

美國個邊真係覺得同流感差唔多, no big deal架

劇本既野總要有肯落搭既人先夠演員開show既

呢度個個係入TQQQ, SQQQ, TVIX ,個個都賭大細咁玩

唔洗咁公開講

正開圍骰，夾多d就食哂兩邊profit

你呢句好精警

又話股災 災左係邊

想睇下年尾買單佢地賺幾多

睇過

今日重油

本身人生就係一個賭局架啦，又唔使下下話人地去賭既，最緊要自己承受到，笑人地自己就賺到錢？

1月底有一次，果次我少賺全清
呃完又入番結果今次蝕走2/3正股

頭先happy hour飲左兩杯
著撚左

就係因為呢個傳說，所以股災先咁多人跳樓

油價大跌究竟係想鬥爭對手死？

定想提振工業，免墯入肅條？

通常係後者多，但今次大跌的一掍係歷史高位出現，加埋歐洲影子銀行，個邊公司債要爆，佢地出盡9牛二虎之力夾淡倉。

有見之前位師兄excel記錄就知 大跌一定會有大夾，大家連基本options 殺倉原理未識，走黎賭？

再者有部份人認叻咁買邊邊，叫咗你買啦，提咗你啦。 想人跟住你。 但你轉身快過C朗，認叻害人？

其實有無咁怕被人笑

笑兩野上晒腦點係波動市搵食

我今日重油睇下歡迎bc

岩 唔同路就話人賭錢

減0.5%息作甩有幾分鐘逃生門
果晚有睇即市應該好深印象
其實要上要落佢唔使理由
唔減稅今晚都可以技術性反彈爆升

CNBC:
White House plan for economic response to coronavirus is ‘not there right now,’ officials say

For you all guys info tonight

逢高加返少少sc , 同少少 超遠期無關痛癢LP先

尋日可以理解啦，個個都想見證歷/親歷歷史

天要下雨 娘要嫁人 該死的始終都要死
保持較低油價只係為左damage control

散戶威能 --
1. 贏就縮，輸就谷
2. 勇敢地輸，睇岩方向又驚
3. 買升佢跌，買跌佢升

時辰到了

不如括免今年capital gains tax
咁先人人有動力炒股托巿

夾到之前做sp itm 變otm就肥肥

呢個市好玩。

俄佬唔減產其實係咪計過條數薄利多銷賺多水，定還是想打割喉戰殺對手，抑或唔想再比沙特挾住?
三個理由就有三種唔同既解釋，好難估

大佬又未係時間buy and hold
又唔過得澳門驚送中驚隔離
好似J痕打個飛機咁上下姐

比條生路行下

你咁樣會唔會反而個個即時平倉再買返，袋錢落袋先

定係唔增產搞唔掂國內經濟 迫住做
利申：唔識

美國佬起身就開始沽貨

支持
想特價入DAL

咁就要睇條需求/供給曲線有幾斜
利申：唔識

等緊佢3字頭

啲人係咪冷靜左

升少左， TVIX又升番啲

睇老科學到大跌市應該去玩其他野
所以我琴日開市一陣就睇左套意大利片

一點同三點五十分最好玩

你岩喎
我即刻平左d 十幾蚊amd
而家唔上唔落
驚賣左買唔返低過稅後價錢

其實而家入UWT先正，油價低位肯定唔會長

呢個位追貨嘅巴打，我會笑

上兩星期呢到d人未做put 因大跌，就話price in咗， 跟住呢？ 跌咗3000點，先有一日夾1000 就話話咗price in 咗。

宜家大家又重滔覆轍？

aim驚西咩，盤前呃貨，10蚊起飛

實等到，宜家多國開始停飛。

我地襯佢夾上AAL 換DAL玩sp

AAL 垃圾首選

重蹈

血紅一片

仲唔撚識驚？

MW AIM ImmunoTech stock price target raised to $6.50 from $2.75 at Alliance Global Partners

唔洗咁絕望

好廢,睇慣咗隔離INO CODX

唔該哂

如果頭先一開放哂應該會想死左佢算

意大利威左一陣 好似頂唔緊 又想轉燈了
3傻升幅都收窄左

睇返今日d comments
以為自己回帶睇緊上個禮拜既美股post

codx想加沽佢老尾，仲未散水

OOF

碌緊落山😂

升市sc
跌市sp

想問問用FT的人，
匯錢入FT, 比如我間銀行收300手續費，
咁FT戈邊會不會再收多次佢要收的手續費？

molamola

定左邊就唔轉了

都係個句唔好見升買升。

歐洲係出咗事 ，疫情只係excuse

繼續逢高加sqqq

ft唔會收手續費

襯pattern重有效，應該千跌就買升，千升就買跌，人棄我取就冇錯

可能大家都假膠 但相信真係多新手會比人fake到

大家日日望住d 留言都見到幾癲 好鬼兩極

但大圍跌勢講真都仲係向下架啦 仲亂9咁option 同Tvix 一陣反而係你地渣緊Tvix既人恐慌呀

咁如果提款時，FT戈邊就要？
咁我間銀行還會收嗎？

TVIX 冇番30-35%波幅既-+心理準備 都唔好亂入

提款就好玩小小
FT收你錢，FT間中轉行再收你一轉錢，local bank匯入外匯亦有可能收錢
銀行果條數我唔知，但你提款要比50蚊美金(FT+中轉行各一半)就冇錯

短炒嘅人會吹到大方向突然轉哂。

大佬連登唔少巴打，雖然都係賭仔新手，但導下佢地入正途。

手足黎。

TVIX 真係慘過賭大細， 同香港消息市一樣。
仲要升完個市唔多夠力佢就自行回歸，坐都坐唔住

你唔問你間銀行

我間仆街銀行匯過去FT10k usd都收我55美金，屌！

用citi free

買volatility我覺得冇問題
日日千升千跌嚇死唔少人，中短期應該都係高企
不過tvix賭注同幅度都太大 唔敢既話可以試下VXX練下膽先

Agree..講真上得連登都後生多，呢度仲咁多讀緊U既人想入貨，我相信都係同路人居多。

就算其他人人吹風又過爆升爆跌都好 你地永遠唔會知人地個distribution係點分。分分鐘人地升定跌都有賺 對沖好哂。又或者人地賭大細都係身家幾%，跟住你地就以為人地All in

巴打真係好有心

侵侵大反攻

認真討論 睇淡除左SQQQ仲有咩好選擇 係咪都係LP最穩陣

市場太多一面倒，就會出現大奇蹟日殺，淡倉殺SC,殺LP 之後先再跌，係唔出奇，參考過巴打個excel 最高峰可以個市夾11%單日， 之後先再暴跌。

但宜家指數股都係去返上年第三四季左右。

唔會大夾得去邊。

以前我寫過幾篇長文講FT既應注意事項同陰濕位，但唔記得左係邊個post了
大致上都係提款要比$50，佢個server一度轉左做阿里雲，試過比人hack之類
佢張debit card亦唔好日常生活咁用，偶爾去旅行簽下帳，或者一個月頭去一次老麥拍一次卡買雪糕都得既，否則好易比人當洗黑錢

講broker的話都係CS同IB最穩陣，想要張debit card做緊急逃生卡就得返FT，各取所需啦

買跌唔一定買option, 沽空咪得

btw 過大過10000 美金去ft
ft會俾25usd allowance你

aim ino準備彈市洗盤

直插了

仲有CCL, OXY,3大垃圾股

FT匯入收錢好似可以同佢地CS講要補貼? 但唔知係貼你自己匯款成本，定還是貼返FT+佢地中轉行既收費
冇試過入咁多錢唔清楚了

成日海外匯款開citi priority啦

好，謝謝各位

自己後生過認為賭贏個市會all in, 呢到唔少新手巴，唔all in都7成咁濟買升跌。

雖然自己經歷過大批市場學費，但係都唔會學廢佬咁由人去經歷一次。

呢啲可以一石二鳥, 個人偏向頭2個原因 你話佢同沙特夾埋亦都有可能
但anyway 開得戰冇理由毫無戰果 (e.g. 美國頁岩油) 就收兵

我地要光復，就人定要多方面成長。

係要進步。

撚有

垃圾歐豬

轉身快過C朗都冇用
個市好似美斯咁 不停假身/變速已經玩得死人

如果你有正股， 怕跌咪用short call (每張為100股） 咁咩價位就要睇返自己 覺得咩叫合理 。

long 就你預會輸哂，唔係 你唔會食到大單邊。

高位跌左400啦

如果以長期投資黎講，喺假設stonk only go up既前提下，預早投資同投資越多錢，收成將會越多，所以我自己都係將閒錢既7成~8成放去做indexing
講到底都係投資理念、紀律同計劃

also never margin

你講緊邊個高位呀？

開始跣返落去
不過都好 佢開市千升我仲驚

巴打勁，我都希望大家賺多d, 始終出面仲有好多手足需要我地去捐錢幫助

呢個市你計咗風險有幾多 反而S side 會好做， 食兩家茶禮同時間值， 唔單我就移動方式加sc

渣緊Tvix既人恐慌呀
咪我囉

可能今日道期果個

新手要好小心 建議新手要掂Option就唔好掂short call/put 玩Long就好，即係買升買跌。 因為short 係可以去到無限loss

唔想買Sqqq真係想睇淡咪沽空d個股，或者指數，eg沽空spy，即係正股調返轉，先賣後買咁樣

起碼唔會Sq/tq會因波幅而損耗。

put tqqq

意粉好似心跌停頓左咁，昨日插11%，今日都唔識彈

興奮完啦咩，今日個range已出

你字眼可以溫和少少
回緊 好過 直插
直插應該係無水花

搞咩鬼 隻隻股6:30開始都跌

呢d 等收皮喇

如果完全唔想理會或學金融產品indexing或月供股票都無可口非。

但如果今次係疫情吉破金融風暴，咁高位跌落幾傷下，買啱股可能捱幾年。

學好options ，你啱大藍籌最優質股，options有助逆市不停降低成本。

uvxy tvix

意粉滅左國喇

人地全國封城 諗食飯多過諗買股票投資啦
蘋果新聞話加州啲人買定槍驚暴動添啊，誇張到

無事la升翻曬

期貨好似好多人沽定貨先

其實再準確小小黎講，short put頂多蝕strike price*100，因為股價最多去到0，但係都夠死
真正唔好做既係naked short call，因為升可以無限，例如你11月short call TSLA atm，2月到期果時你應該每張輸60k USD，但如果drop to $1而你係開short put的話，約莫會輸少前者一半

單short唔係大風險過LP咩 put最多輸期權金
定係覺得陰啲陰啲跌既時候應該用short食多啲

有時渣住正股 想用OPTIONS 減低風險 用黎止蝕
但未實用過 唔識點計 個P&L圖

都係靠佢入門

真係直插了

各位巴打真係唔好咁勇，等跌定d先大注撈啦

呢到最有心有料巴打，心中敬佩佢地無私：
暴巴，looll， 大佬彪同 axxx1111 (寫影子銀行post位巴打）

大家一齊努力。

有時藍絲有d野要學，佢地自己友幾鳩都好係互相扶持。

點解我地會係互相恥笑呢？

記住如果想人認同我地黃絲，係咪有d野都要向好學習，戒除本身壞處。

屌係無錯，但未之餘齋認叻。

真心想呢到氣氛好。

其實期權是不是同人對賭？定short先係？

偏偏相信被動投資既人(包括我在內)會覺得本多忠勝，牛市入面面對太多次對股災既恐慌但通常會跨過去
遠既唔講，Trump Trump當選果時、打Trade war果時、年初伊朗件事，每次都有機會變熊市，最終去到今日WARS先再黎料，但到底係入熊跌7成，還是再一次大步檻過，只有時間先可以證明

說好的千升？

可以滅國了

有無做 bank既巴打買美股 其實要唔要申報用外國卷商

唔出奇，當市況最壞，就無收入來源。

今日彈左架啦
點知頂唔到姐

33.62 +2.49 +8.00%

正股唔驚

意粉由一戰起，一直都係豬隊友

呢排啲option好貴

期權係同人對賭，short你做莊，long係閒。

詳細講解嘅話

我得閒試下寫。

呢個真，之前格sir出d post都好高質，而家連登好少呢d post

衣家成個歐洲都係豬啦

無工開, 唔理賺蝕Cash out哂for生活都要架啦

入咗DIS

go navy巴打喺出面post都講過佢已經上定倉加強火力

債市反應咗好壞嘅野。 唔同inverted yield curve 用減息黎避過。

今晚妖股千drop之日，快樂地數錢

就咁靠我口講好難解釋哂全部野
雖然叫你睇片好似好Hea你咁，但你youtube 睇期權入門。total 4個Cases

Long/short （buy & sell) 各自再分Call/put (睇升睇跌）

ino賺咗幾多

有long自然有short

如果間野無係香港sfc 註冊就唔洗。

5百鎂掛，我認廢jer 17 唔加沽

今日個期貨突然升返
反而搞到我有想減金加長債

我自己上網睇，覺得好難明
身邊又無朋友

佢有20集原理就有講解下
但實戰應唔應用到就好難講

日日比人亂笑，其實無必要笑。

各人因應自己認識同市況有唔同嘅部署。

互相尊重，討論，提點。 先會睇到自己盲點或未有學過嘅知識。

之前睇過連登有個post講期權，好似話short side易啲贏，不過唔記得點解

唯有講句努力，要靠自己學
得閒拎黎比大家恥笑下你既低級問題就會慢慢通，果時我都比人笑過幾次

Long Put 比錢買跌
Long Call 比錢買升
Short Put 收錢承諾以特定價錢買入
Short Call 收錢承諾以特定價錢沽出
Naked Short<-隨時破產

又v返上去

美國最大賭場上線喇

ib 都有香港牌照

其實新手真係無必要用option
雖然個個都想搵快錢,但唔可以未學行先學走
如果正股都賺唔到錢,warrant都option只係放大個loss
反而先學識用正股賺錢,option就可以幫我地放大個profit

個垃圾莊俾d挣扎頂下沽盤好無都未開市就投降

格蛇比人串到仆街
真係睇到都覺得on9
大佬人地寫咁大篇文都係無私分享

我自己學option都係為左睇明大家寫乜野，我個人最憎自己睇唔明人地寫咩
學野係好事，拎黎賭錢係後話

我諗對你黎講最難係佢所謂既咩1張期權對應100股 又話個100股點樣點樣，係咪？

你試下先唔好理個100股點樣去行使或者點樣去Trade，明左佢個4個Case係點分先

Search 錢家有道 期權

佢係囂張咗少少但係好用心分享
每年話自己勁過巴菲特嘅多不勝數，實際有幾多個真係做到呀

我都見到，風氣不可長。

請大家自重。

唔係呢到只會得返。

自己入重某d倉，一邊只叫go go go drop drop drop

期待

我暫時只掂Long call/put, 感覺好似易啲。
想試下買，股價高同股價低的股票期權有無分別？

連登伸手助人協會

實戰應該易明白點？

人生點解要勁過人？ 而唔係從不同人士上學習？

老母面 we7

黃定藍冇乜關係
純粹連登係有啲attention seeker
可能因為仲係細個
藍色嗰啲一般都30零歲以上,冇咁無聊

Cls 千奇唔好 發上發落都可以up to 幾倍

過夜甚至可以20倍 （tesla 千升個次）

IB OPTION搞掂未??

AYTU有冇人炒

願聞其詳

尋晚美股一收市個分鐘，就正常。

明顯人為

想玩

新賭場

起碼炒到幾日

我打開FT期權,
Buy open=Long Call, Sell open= long put
buy colse=short call, sell close = short put
是不是咁樣？

玩D遠期近價既試下小小地先下先好啦
一張OPTION計既話
股價高既OPTION個TOTAL VALUE變化咪大D

book marked

market cap 10m都無

Errrrr 呢個留返比其他user答 我唔係用FT幫你唔到

又升咩撚野

好似都係唔得? 睇唔到QUOTE雖然未開市, 連CLOSING QUOTE都冇

無錯呀

我知點可以買到
你search 隻股，禁option 再揀
佢冇乜咗個輪盤

Competence vs confidence

睇5蚊

Aytu BioScience今天宣佈，該公司簽署了一項獨家分銷協議，獲得冠狀病毒2019（COVID-19）IgG / IgM快速測試實現臨牀商業化的權利。該測試已獲得LB資源有限公司（香港公司）的許可，該公司已從產品開發商浙江東方基因生物技術有限公司獲得了北美分銷權利。該測試旨在用於檢測冠狀病毒，並在2到10分鐘內產生臨牀結果。該獨家協議授予Aytu獨家在美國分銷產品的權利，有效期為三年，此後再進行三年的自動續訂。

唔係
Buy open 之後仲有得揀 call 定 put

期權睇不睇股價？
即是我買一張SPCE LONG CALL同一張TSLA LONG CALL有無分別？
我的賭注是由我決定買多少定點

可以繼續砌埋隻勇者王去
個市睇到人都癲

我on9
覆錯post

Buy call = long call
Buy put = long put
Sell call = short call
Sell put = short put

FT

buy open > 再揀Call/put =LC/LP
之後賣就揀返Sell open

buy close> 再揀call/put=sc/sp
之後平倉就揀返sell close

應該係咁

期權唔係得4個選擇咩
咁樣分出來咪有8個?

咁OPEN同CLOSE係乜?

好，應該明白，試下先

咁我我要止蝕or止賺

係未放返張期權出去就得？唔洗等到期？

賭場開前先爆一post

今日劇本如何？

升番啦

一路打機一路等zm散水收皮

me唔賭指數

直接賣就得
LP/LC要入到價內先有價值
唔到價就DROP TO 0